{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045595",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160969?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 문익점펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されます。 客室での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 周辺の旅行先としては、ハムナラとフンジョン渓谷、フェニックスパークとブルーキャニオン、羊牧場と三養牧場、月精寺と五台山、イ·ヒョソク文学館、レールバイク、東海、ラフティングとATV体験があるようです。 そしてペンション自体では魚釣り体験やカワニナ狩りなど、さまざまな楽しみが提供されているようです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室および退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に被害を与える恐れがありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような旅行先がありますか？",
            "answer": "周辺の旅行先としては、ハムナラとフンジョン渓谷、フェニックスパークとブルーキャニオン、羊牧場と三養牧場、月精寺と五台山、イ・ヒョソク文学館、レールバイク、東海、ラフティングとATV体験があるようです。"
        },
        {
            "question": "ペンション自体で楽しめることはありますか？",
            "answer": "ペンション自体では魚釣り体験やカワニナ狩りなど、さまざまな楽しみが提供されているようです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 703
    }
}